[突發] 東行電車已停駛

大家要過銅鑼灣，一係轉坐巴士，一係就行過去
如果行過去嘅時候，見到有人等緊電車，麻煩通知佢哋一聲

太古無退路！小心係太古俾狗圍捕！